新年想自駕遊去海南島

諗住係神舟租部比亞迪
有咩注意

換左大陸牌未？

換左

小心一去不返

記得租車買埋個免賠保險, 有事撞左high花架車都唔駛俾墊底費, 唔好慳

個免賠一定買
反正都係幾百蚊

海南環境幾好

同埋想問下你有冇揸左軚經驗?

之後渣過一兩次長途

咁好d...

真心想問海南島四面環海點自駕去？

應該講緊去到先拎車

唔係，我係深圳渣上去

有汽車渡輪可以過去

新年試過渣去 渣撚到仆街

講真架???
問下神州得唔得好喎

菲律賓d租車公司係唔俾上汽車渡輪

比亞迪 秦???

試過由深圳租，渣去桂林
用左十個鐘

我想三月份租車深圳去廣西....

記得租架有cruise control 既
唔係你實後悔

當初神洲條仆街呃我話有

cruise control會唔會好危險???未玩過.

你試下隻腳係油門八九個鐘
一落車包你腳軟

做乜咁睇唔開租比亞迪，好多其他車揀